發覺美國蟻俠真係好勁

原子蟻俠基奧雲高踢美職嘅數據一啲都唔失禮 年年都入差唔多20球
仲要有年入球助球都係聯賽第一 係美職第一個人有呢個紀錄
依家轉咗會去沙地阿拉伯度踢波

原來我貼咗條片做img
貼返條link先

好撚ON9

點解放走佢

祖記對自家青訓真係唔太好